奴隸之都！

港豬乜都話人搞事，自以為好醒其實豬頭炳！

扺你死啦卜街香港豬閪

邊到鄉下